% !TEX root = thesis.tex
%******************************************************************************
% Assurance everything is single handed
%******************************************************************************

\begingroup
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
	\large
	\textbf{Eidesstattliche Versicherung}
\end{center}

\vspace{0.5cm}

\begin{tabular}{@{}p{8cm}p{5.8cm}}
	\underline{Ferreira Alves Batista, Murilo} & \underline{\makebox[5.8cm][l]{461286}} \\
	\vspace{0.02cm}Name, Vorname & \vspace{0.02cm}Matrikelnummer \\
\end{tabular}
\vspace{0.5cm}

Ich versichere hiermit an Eides Statt, dass ich die vorliegende {\thesistypegerman} mit dem Titel

{\makeatletter{\emph{{\@title}}}\makeatother}

selbständig und ohne unzulässige fremde Hilfe erbracht habe. Ich habe keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt. Für den Fall, dass die Arbeit zusätzlich auf einem Datenträger eingereicht wird, erkläre ich, dass die schriftliche und die elektronische Form vollständig übereinstimmen. Die Arbeit hat in gleicher oder ähnlicher Form noch keiner Prüfungsbehörde vorgelegen.

\vspace{0.3cm}

\begin{tabular}{@{}p{8cm}p{5.8cm}}
	\underline{\smash{Aachen, den \today}} & \underline{\hspace{5.8cm}}\\
	\vspace{0.02cm}Ort, Datum & \vspace{0.02cm}Unterschrift \\
\end{tabular}

\vspace{1cm}

\begin{small}
	\textbf{Belehrung:}

	\textbf{§ 156 StGB: Falsche Versicherung an Eides Statt}\\
	Wer vor einer zur Abnahme einer Versicherung an Eides Statt zuständigen Behörde eine solche Versicherung falsch abgibt oder unter Berufung auf eine solche Versicherung falsch aussagt, wird mit Freiheitsstrafe bis zu drei Jahren oder mit Geldstrafe bestraft.

	\textbf{§ 161 StGB: Fahrlässiger Falscheid; fahrlässige falsche Versicherung an Eides Statt}\\
	(1) Wenn eine der in den §§ 154 bis 156 bezeichneten Handlungen aus Fahrlässigkeit begangen worden ist, so tritt Freiheitsstrafe bis zu einem Jahr oder Geldstrafe ein.\\
	(2) Straflosigkeit tritt ein, wenn der Täter die falsche Angabe rechtzeitig berichtigt. Die Vorschriften des § 158 Abs. 2 und 3 gelten entsprechend
\end{small}

\vspace{0.3cm}

Die vorstehende Belehrung habe ich zur Kenntnis genommen:

\vspace{0.3cm}

\begin{tabular}{@{}p{8cm}p{5.8cm}}
	\underline{\smash{Aachen, den \today}} & \underline{\hspace{5.8cm}}\\
	\vspace{0.02cm}Ort, Datum & \vspace{0.02cm}Unterschrift \\
\end{tabular}

\endgroup
\cleardoublepage

%******************************************************************************
% Abstract
%******************************************************************************

\begingroup
\begin{abstract}
\thispagestyle{plain}
This work investigates the use of the Large Wireless Model as a Foundation Model for massive Multiple-Input Multiple-Output communication systems. We implemented an Autoencoder as an alternative benchmark for downstream tasks. Finally, we evaluated these two representations in Line-of-Sight and Non-Line-of-Sight classification, beam selection, and power allocation across data efficiency, noise robustness, and computational complexity. Our findings demonstrate that the Large Wireless Model exhibits mixed performance with immense latency and parameter overhead. Conversely, the compressed latent vector generated by the Autoencoder provides superior noise robustness and stable performance across all tasks while significantly reducing computational cost and transmission overhead.

\end{abstract}
\endgroup
\cleardoublepage

%******************************************************************************
% Thanks
%******************************************************************************

\renewcommand{\abstractname}{Acknowledgements}
\begin{abstract}
\thispagestyle{plain}
Thank you to my parents for supporting my dreams my whole life.

\end{abstract}
\cleardoublepage

%******************************************************************************
% TOC
%******************************************************************************

\tableofcontents
\cleardoublepage

%******************************************************************************
% Maybe some other tables
%******************************************************************************

% List of tables
% List of figures
% List of acronyms
% Acronyms
\printglossary[type=\acronymtype,style=list]
\cleardoublepage
% List of symbols
% is included in the main file
